東京有咩好玩 暑假期去 求巴絲比小小意見

同屋企人去 女性居多 佢地想影下和服相同埋去東京迪士尼 仲有無地方景點推介
求推介地方借同影和服 價錢合理
有無咩景點必去